林鄭不離不棄支持區

發晦氣邊個唔識？林鄭真心做野的
支持

屌林鄭的人，99.9%係打工仔
唔識易地而處

唔好問林鄭政府為你做到d咩
要諗下你要為山竹襲港後做到乜野

娥妹災後迅速安排到港鐵比我地返工
反應之快, 理應加分！

市民唔預早返工 抵死

佢肯出黎講下都算係咁，比著689 。。，
我相信董建華既話一定會停工

冇林鄭 香港都冇而家咁繁榮

唔通好似九巴話暫停就暫停咩
依d先叫不負責任

你老母都真心做野
比好多人屌緊/仲有人排緊隊入黎屌

得你一個on9仔咋喎